{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018997",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 라싸"
    },
    "text": "コロナウイルス予防のため、ホテルラサは客室および利用施設を定期的に消毒および防疫作業を実施しています。 入室前後の快適な客室環境のための清掃と安心消毒を行っており、お客様の安全と健康のために努力しています。 ホテルラサは安全と衛生、快適さを最優先に満足していただけるよう努力しています。 客室は計41室で、近くには新村駅、西江大駅、梨大駅、新村駅があります。 使用可能な言語は韓国語です。 客室のタイプはSuperior、Deluxeで、計5タイプで、画像は各客室タイプを代表する画像です。 客室はチェックインの際、ランダムで割り当てられ、指定予約はできません。 同じ客室タイプでも写真と異なる部屋が割り当てられる場合がありますので、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 追加人数は1人追加する場合、平日は10,000ウォン、週末(金、土)は20,000ウォンが追加されます。 同じ同性同士は追加可能ですが、男女同室での宿泊は絶対不可です。 3人以上の異性間の利用は不可であり、同性同士でも入室されるとすぐに退室措置及びキャンセル払い戻しはできません。 駐車場は駐車可能な車両に限り、予約部屋につき1台無料駐車可能であり、その他の車両は追加料金が発生します。 大型車、スポーツカー、ワゴン車などは駐車できません。 駐車はチェックイン後に可能で、駐車可能かどうかを事前に確認する必要があります。 全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、全客室禁煙です。 喫煙はホテルの外で利用する必要があります。 客室に寝具類を追加する場合、追加料金が発生し、忘れ物に関してはホテル側は責任がありませんので、必ずチェックアウト前にご確認の上、お持ちください。 また清潔度は良かったのですが、一部の部屋にはほこりや汚れがついていることもあり残念だったそうです。 位置は路地を上ると便利で、スタッフの親切なサービスと掃除の状態が良いと評価されました。 トイレやバスルームの施設も満足できると言われています。 コスパ良好な宿で、古い感じですが寝具類はきれいでバレットパーキングが可能だという意見があります。 しかし、ほこりや汚れ、防音がよくなく、バスルームのシャワーが不便な点があるそうです。 写真とは異なる場合もあれば、いくつかの部屋では臭いがする場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラサはどのような予防対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルラサは客室および利用施設を定期的に消毒および防疫作業を実施しています。 入室前後の快適な客室環境のための清掃と安心消毒を行っており、お客様の安全と健康のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラサの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルラサには計41室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語が使用できますか？",
            "answer": "ホテルラサでは韓国語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルラサの客室にはSuperior、Deluxeの2種類があり、計5タイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に指定できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルラサの客室はチェックイン時にランダムに割り当てられますので、指定予約はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加する場合、平日は10,000ウォン、週末(金、土)は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルラサでは1台の駐車スペースを無料で利用できますが、大型車、スポーツカー、ワゴン車などは駐車できません。駐車可能かどうかはチェックイン後に確認してください。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ホテルラサの全客室で無料でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室に喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルラサの全客室は禁煙です。喫煙はホテルの外でお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金で寝具を追加できますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合は追加料金が発生しますので、ご了承ください。また、チェックアウト前に必ず持ち物を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルラサの評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルラサの清潔度は良いと評価されていますが、一部の部屋にはほこりや汚れがあることもあります。位置は便利でスタッフのサービスも評価されています。ただし、防音やバスルームのシャワーの不便さなどの点が指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 716,
        "QA": 564
    }
}